{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045056",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이세인트21 독채 풀빌라 카라반"
    },
    "text": "春川ステイセント21の一軒家フルビラは、静かでゆったりとした自然の中に位置する高品格フルビラとしてモダンスタイルにデザインされました。 このプールビラはレゴランド車では10分の距離に位置し、澄んだ自然環境の中で休息空間を提供します。 この宿泊施設は外国人ゲストを対象にしており、夜7時以降入室予定の場合は事前連絡が必須です。 個別バーベキューと火あみが利用でき、炭、グリルは費用をお支払い後にセルフでご利用いただけます。 STAYⅡ、STAYキャンプの客室では火の穴が利用でき、メゾネットタイプの一軒家の客室ではWi-Fiとネットフリックスが利用できます。 STAYI、Ⅱ、Ⅲ客室では個別プールが利用でき、ぬるま湯を利用する場合は80,000ウォンの利用料金が発生します。 水の高さは1.1m~1.2mで調節できません。 プール内部での飲食は禁止されており、プールの破損や故障の際には別途費用が必要です。 また、プールではシャワーや入浴剤の使用はできず、水着、ラッシュガード、機能性Tシャツを着用してください。 宿の周辺にはコンビニエンスストアやマートがあり、その他にも庭/フォトゾーン、キャラバンカバナ、ビームプロジェクトなど様々な付帯施設が利用できます。 簡易プールは夏季に運営され、利用は無料です。 ただし、運営期間は現場の状況によって変動する場合があります。 このプールではラッシュガードや水着を着る必要があり、キャラバンは暖房が効かないので宿泊の際には客室を利用することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイセント21の一軒家フルビラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ステイセント21の一軒家フルビラは、静かでゆったりとした自然の中に位置する高品格フルビラで、モダンスタイルにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "レゴランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ステイセント21の一軒家フルビラはレゴランドから車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "外国人ゲストも利用できますか？",
            "answer": "はい、ステイセント21の一軒家フルビラは外国人ゲストも利用することができます。ただし、夜7時以降の入室予定の場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューと火あみの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ステイセント21の一軒家フルビラでは個別バーベキューと火あみの利用が可能です。ただし、炭とグリルは別途費用が発生し、お支払い後にセルフで利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でWi-Fiとネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "ステイセント21の一軒家フルビラのメゾネットタイプの一軒家の客室ではWi-Fiとネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "ステイセント21の一軒家フルビラでは、STAYI、Ⅱ、Ⅲ客室で個別プールの利用が可能です。ぬるま湯を利用する場合は利用料金として80,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プール内での飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、プール内での飲食は禁止されています。また、プールの破損や故障が発生した場合は別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ステイセント21の一軒家フルビラの周辺にはコンビニエンスストアやマートがあります。さらに庭/フォトゾーン、キャラバンカバナ、ビームプロジェクトなどの様々な付帯施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "簡易プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、簡易プールの利用は夏季に無料で運営されています。ただし、運営期間は現場の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの利用には暖房がありますか？",
            "answer": "いいえ、キャラバンには暖房がありませんので、宿泊の際は客室を利用することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 610
    }
}